【無警時分】飛天南通波仔蘇醒聲稱被打 檢查發現身上無傷痕

蘋果新聞
最後更新: 0722 20:50 / 建立時間 (HKT): 0722 09:52

【20:35】消息稱，飛天南進行緊急通波仔手術後已蘇醒，脫離危險期，須留醫心臟科深切治療部。據悉飛天南蘇醒後聲稱因為被人打所以受傷及暈倒，但醫院檢查顯示他沒有被打傷的痕迹，而且網上片段顯示，飛天南出事前正在追打市民，其間他突然暈倒，而且身旁沒有其他人，其後由趕至的救護員進行心外壓急救。